NBA還NBA，藍波還藍波 請分清楚

係街空氣投籃、chup一聲、扮拍波、無啦啦跳起既你

仍然係件玩具撚

NBA踢波架？
無可否認
籃波 真係大勝一次

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

樓主唔抵得我地溝死女

分化撚死開啦

香港藍波撚依然係仆街，有次遊行班藍波撚仲係隔離到打波好似係平行世界咁

前幾日蘋果定立場有報 搵唔搵得返出黎

啲女同你地一樣無冷氣生存唔到 無計

主要係因為見到我空氣灌籃所以濕曬

格離場tg放題
班籃波玩具可以繼續打波

此post?

去一次修頓球場我就知道點解藍波俾人叫做玩具

大把啦唔止呢單

之前每晚鳩叫果時
樓下藍波場d藍波狗永遠唔出聲

我聽到佢地有check check foul foul咁叫口號

你啲blueball好友

HKCC有狗女send條片比何妖

藍波撚就是垃圾，五毛手足同我繼續分化